有咩野方法可以最平又保留到家居電話號碼

上網同家居電話合樣唔同日期 有咩野方法可以處理到家居電話問題

家居電話3月尾到期
家居上網10月尾到期

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

有無虛擬電話或者接駁電話號碼之類

HGC hello喂

問過，58 蚊一個月要1年約
而家唔知好唔好俾正價等半年後連上網一齊過檔

hello喂 app 嚟架喎
$18/mth

hello 喂 呢樣野可以保留家居電話？ 同埋到左合約期可唔可以轉返固網電話？

約滿可轉走，但唔可以轉返 HGC家居固網，要過一過冷河先

可以轉去其他台既固網？

yes

有料到,唔該晒巴打.18蚊一個月幾抵,一年合約

巴打，我有FD做緊PCCW網上行，NowTV，佢可以幫你一條龍整晒，上網加睇戲，我比佢聯絡你，你可以搵佢幫你
佢Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

本身就係網上行 問左好多都無無得平
138月 1000MB加電話68
接受唔到

🔴 SmarTone 🔴

光纖寬頻，家居電話
隨意門:

即時報價😎